話說啱啱跳完閘入西鐵...

就有個廢老明目張膽咁影我
點算好

影返佢

每人既膽/覺得自己可以承擔既風險都唔同, 當大家慢慢過左個心理關口, 就可以慢慢上升level:
Level 1 「持有真 - 有效車票」: 照比原價但會跳閘/推閘去cover其他手足
Level 2 「持有有效車票」: 正價(最近一站既)單程飛, 全日任跳任推 (首2.5小時光明正大; 之後時間若不幸被捉, 逾時出閘罰款僅為$61.5)
Level 3 「持有特惠車票」: 長者卡/ 特惠單程飛同時跳閘/推閘去cover其他手足
Level 4 「扮持有車票」: 用無八達通既銀包扮拍卡低調推閘/ 闊閘機低調跟人尾
Level 5 「什麼是車票」: 高調跳閘

搵黨鐵職員話佢違反港鐵附例，未經許可於港鐵範圍內拍攝

一嚟就Lv5咗

lv5 係基本la

Level6: 「什麼是閘」

應該要加番個
Level 6 「什麼是閘機」：閘機終結者

Level6: 「什麼是閘」：無cam地方跳欄